Facebook down咗?

留唔到言，log out 咗就 log in唔到。有冇人FB有問題?

係喎 想share post, 點知佢話有問題叫我一陣再試

仲以為我今朝寸688 tag完佢俾佢啲五毛黨狂report